<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<translations>
    <translation id="inicio">
        <es>Inicio</es>
        <eu>Hasiera</eu>
    </translation>
    <translation id="bocatas">
        <es>Bocatas</es>
        <eu>Bokatak</eu>
    </translation>
    <translation id="videos">
        <es>Videos</es>
        <eu>Bideoak</eu>
    </translation>
    <translation id="text_main">
        <es>¿Qué pasa en La Hormiga Atómica Liburuak? A partir del 6 de julio viviremos una transformación radical. La vamos a liar.</es>
        <eu>Zer gertatuko da La Hormiga Atomica Liburuaken? Uztailak 6tik aurrera eraldaketa erradikala izango dugu. Kriston martxa izanen dugu!</eu>
    </translation>
    <translation id="texto_bocatas">
        <es>En la calle Mercaderes acaba de abrir un bonito Burger King. Son sus primeros sanfermines pero tienen experiencia en todo el mundo, incluidas las bases militares de Irak. Si quieres una hamburguesa que te dure meses, ve allá. Si aprecias el pan de verdad, las verduras frescas de huertas cercanas, la carne ecológica y el aceite de oliva, mejor pide uno de estos en nuestra barra:</es>
        <eu>Merkaderes karrika Burger King ederra ireki berri dute. Haien lehenengo Sanferminak izanen dira baina mundu mailako esperientzia daukate, irakeko base militarretan ere egon dira. Hilabete luzeetan iraungo duen hanburgerra nahi baduzu, zoaz haienera. Benetako ogia nahi baduzu, gertuko baratzetako barazki freskoak, okel ekologikoa eta oliba olioa, hobe duzu geurera etorri:</eu>
    </translation>
    <translation id="texto_sonideros">
        <es> Respect, sisters and brothers. Vamos a sudar la camiseta, vamos a poner el cuerpo en el centro de la pista de baile, vamos a gozar, vamos a demostrar que somos un espacio de movimiento. Para que eso suceda, tenemos preparado un tremendo sonidero con munición rompecaderas de ayer y hoy: golosinas selectas y concesiones morbosas al mal gusto, rarezas y clásicos básicos, perlas negras finas y calambrazos en la sien. Además, los días de guardar contaremos con la querida presencia de DJs amigos. (+ programa DJs)</es>
        <eu>Respect, sisters and brothers. Izerdi egin nahi dugu, gorputza dantzaleku erdian jarri eta gozatuko dugu, mugimenduan parte hartzen duen espazioa garela erakutsiko dugu. Horretarako soinu saltsa ederra prestatu dugu, aldakak txikitzea da geure helburua, gaurko melodiak eta atzokoak: gozoki hautatuak eta gustu txarrari egindako kontzesioak, arrarokeriak eta ezinbesteko klasikoak, perla beltz finak eta dardara mentala sortzeko erritmoak. Gainera, egun seinalatuetan DJak izango ditugu (argibide gehiago DJen programan).</eu>
    </translation>    
</translations>